［新手］塔羅牌占卜，入黎放低你個問題

小人學左塔羅牌一排
想練習多啲
唔準既屌得輕手啲

占前一看
1.隔離post/近排已經問過既問題唔可以再問
2.唔答生死、健康、害人既問題
3.提供既資料要真實（除左名），否則會影響塔羅占卜準確度
4.唔答試探占卜性質及已知既問題（例如我係男定女）
5.所有yes/no問題會用靈擺占

格式
名：
問題（學業/事業/愛情）：
現狀：
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）

會盡量覆曬所有問題
Thanks!

Henry

可否同現任女朋友一生一世

拍緊拖

如果占到唔可以，你係咪要飛左佢？
會唔會轉下問題呀？

轉問題，工作前景會否順利？

CKL
想問同依家心儀嘅對象會唔會有進一步嘅發展
單身

感謝

名：William
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身

今年會唔會遇到一個啱既人？會唔會一齊？

名：晴仔
問題（事業/愛情）愛情
現狀：拍緊拖但冷戰緊
想問同男朋友會點跟住落去，一時好時壞，放棄好定點好？想大師指點迷津

名： C
問題： 幾時會搵岩對象有拖拍
現狀： 單身

Ying
想問愛情同事業
愛情：今年會唔會遇到適合的人
事業：如冇意外黎緊一年讀完master 之後就會做野，事業路上會有阻礙，會搵到合適工作嗎？
現況：單身

格式
名：撚灌
問題（學業/事業/愛情）：學業
現狀：最近大學派major派左啲無咩興趣既科，想問下對未來有咩影響

格式
名：B
問題: 事業
現狀：
今年岩岩畢業 失業中 都搵左個幾月工 想知幾時搵到工 同埋搵唔搵到自己想但個類型既工種？謝樓主
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）

名：Mei
問題（學業/事業/愛情）：事業
現狀：
工作中

份工前景同適唔適合我🙏🏻
Thankyou 😃

名： alvin
問題： 愛情
現狀：單身

想占下 大約幾時先會遇到適合拍拖既人？

占到三十年後都要照直同我講

名：oliver
問題（學業/事業/愛情）：半年內有冇拖拍
現狀：
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）單身

謝

名： 光
問題： 愛情
現狀：單身

同岩岩新識嘅女仔有冇可能發展成情侶？

名 ：Yuko
問題 : 心儀對象仲鍾唔鍾意我？
現況：單身

名：欣
問題（學業/事業/愛情）：畢業後應該做返自己讀緊嗰行定試其他行業？應該返香港發展定留係外國？
現狀：喺外國讀緊大學

你係咪工作上曾經遇過困難、挫折，令到你宜家對自己冇曬信心？

如果公司環境唔好，有機會被裁員/終止合作。

不過如果可以重建自信，積極面對工作，會同同事相處得幾好，有個舒服開心既工作環境，但收入就平穩。

總括黎講
暫時睇唔到會有咩升職加薪既好事，可能現狀唔太如意，但你人緣唔錯，之後既人際關係會令你工作順利。

唔記得加埋性別

補返性別：女

男

名：Tom
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身

今年會唔會有拖拍？

女

名：tim
問題：愛情 心儀對象點解唔考慮我？想知自己衰咩
現況：單身

名:羅積

事業

一直想做日校老師,
想讀教育文憑但唔收我,
最近勉強讀咗個master,
愈來愈覺得自己廢,
唔知仲堅唔堅持好,
但又唔知除咗教書仲可以做咩工

補番:男

名：Lego
問題（學業/事業/愛情）：(問友情得唔得?) 同新識既朋友可唔可以成為真正既好朋友
現狀：識左個朋友 我覺得幾夾 但唔知人地點諗 (好驚chur到人)
性別：女

格式
名：A(女)
問題（學業/事業/愛情）：
事業:係哩份工嘅未來發展，應該轉工嗎？
愛情:ex對我嘅諗法
現狀：
工作中

名：verratti
問題: 愛情
現狀: 單身

會唔會有拖拍

名：收得皮
問題（學業/事業/愛情）：事業
現狀：工作中
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）

會唔會再轉工？定依家已經fix死

謝謝

絲

名：Na
問題：同而家呢個行唔行到落去
現狀：long distance

名:fan
問題:愛情方面，整體順利嗎？
現況:拍拖中
謝謝

性別:女

名：SZETO
問題：事業
現狀：剛畢業 無業
想問下我會唔會搵到我宜家理想中想做既工作, 定係搵另一個行業會更好?

格式
名：敏
問題（學業/事業/愛情）：事業
現狀：無業

搵緊工，唔知下一份工環境係點/性質係點？

名：chelle
問題（學業/事業/愛情）：愛情
性別：女
現狀：單身、有兼職工作

同前度兩個月前分開，係我講分開，佢本來都傾向同我做翻朋友，暗示過想大家分開後再重新認識大家，但突然有日態度一百八十度轉變block埋我whatsapp，想知道自己呢幾個月會唔會同咩人有感情發展？麻煩你

名：肥肥卡比
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：拍緊拖
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）

名：bus
問題（學業/事業/愛情）： 愛情
現狀：單身絲打，近幾個月轉新工，識左位同事，好欣賞佢，返工都有同佢吹水傾下大家嘅興趣呀，平日做咩(因為我同佢都係一星期只返哩份工一日)
而每次收工佢都會等埋我先一齊走嘅，但至今仍未有交換大家contact

好想知同佢有冇得發展做情侶

覆左先拉落去睇到

當住你係巴打先

個女仔對同你拍拖有啲不安，會刻意保持神秘感，佢覺得愛情係需要時間培養、好被動，有咩都收收埋埋

可以主動多啲，慢慢黎，你地大機會一齊到，但係好難先可以完全走入佢個世界

名：T
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
同心儀對象有冇機會一齊？

名：kan Kan
問題（學業/事業/愛情）：事業
現狀：無業
我想問呢二至三個月內搵到自己想做的工作？

巴打係咪俾人hurt過？

短期內都唔會有戀情出現

名: L (女)
問題: (愛情)
男友有無心想同我結婚, 心入面係咪得我?
現狀:拍緊拖

名：kin
問題：愛情
現況：單身
我暗戀的女仔對我有好感嗎？

名：Y
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）
早兩個月分手，但仲同前男朋友糾纏，佢有現任女友，一年前個女友明知前男朋友有我都照痴埋來，唔介意做小三。

問: 幾時先可以放低， 搵到新一個對象係互相相愛

謝！

名：
問題（學業/事業/愛情）：
愛情：同佢會唔會有機會..大家都好似好有緣份..但我真係冇信心
學業：黎緊一年對我黎講好重要，一切會順利、成功有回報嗎？

現狀：愛情：單身，經常被hurt，有段傷心到抑鬱既經歷，都好難得再對一個人心動
學業：asso 盡力做好 但好怕冇運氣 暫時成績可以

名：FFF
問題：大約幾時先會有一段穩定既感情？
現況：單身 海外留學
性別：男
感謝

想問埋學業,
未來兩年一齊順利嗎?
現狀: 升year 3

唔該

女，thx

絲呀

你係咪有時過度任性？
睇到佢宜家心態係唔想再無條件付出，佢覺得付出左好多但冇回報，有啲灰心。

宜家你兩個都唔肯行出一步，關係停滯不前，再咁落去你地會開始覺得睇唔到將來。

如想和好如初，請收起任性，主動修補關係啦。
嗲下佢、撒下嬌。

請忘記過去
黎緊可能有死纏爛打既追求者

短期內暫時見唔到有戀情出現

Push

你係咪生活太忙碌？
暫時都未見到有戀情出現

另外事業上經過努力會得到應有報償，搵到工，亦都順利，但人工平平

James
今次重考會唔會合格
讀緊書

你係感情上受騙，可能愛上左個唔該愛既人。

冇乜機會一齊到

名：Man
問題：愛情，我依家身邊既人有無適合既對象
現狀：單身

名：c
問題：愛情/幾時出pool?
現狀：單身

麻煩晒絲打

Sorry咁多位
我有啲集中唔到
訓先，聽日再幫大家占
聽日會盡量占曬
晚安

名：Marc 巴
問題 ：請問我黎緊呢一年會唔會有新對象 定無限沉淪係ex陰影之中
現狀：岩岩散左

唔該絲打

名：sam
問題：感情上幾時先會遇到岩既人
現況：a0自問條件唔差，係但格上有啲內向同自卑，情緒大上大落，圈子唔大識唔到異性

名：呀鋒
問題：愛情
現狀：同ex仲有無機會可以復合
麻煩哂

學業：想問之後讀書方面會順利嗎
自己好後悔入左呢間u，果科讀唔掂同gpa好差，一直都好想quit，但奈何屋企同自己唔勇氣，又冇一科超想讀既科只好繼續hea hea下，但心裏都想入到hku

名：Frank
男 單身
想問下今年會唔會有適合嘅封對象出現？有無有機會拍拖？

名：Fung
性別：巴
問題：早幾日問左個女仔抄牌，剛剛開始傾計，想知有冇機會發展落去
現狀：單身

名：yu
問題：同心儀對象可以一齊嗎？
單身中

名：bb
問題（學業/事業/愛情）愛情
現狀：單身
同鍾意既男仔可唔可以一齊到

名：Man
性別：絲
問題：想知男朋友其實點睇我，同埋同佢發展順唔順利？會唔會有啲咩問題可以比我注意下先 明明佢已經比好多安全感我但我仲成日都好不安
現狀：拍緊拖

嘩好準，唔該巴打
係我做左傷害我哋關係既野
而我既人亦都係被動 其實我好鍾意佢重視佢
我想問睇唔睇得出佢仲鍾唔鍾意我 有冇話想灰心搵第二個咁既迹象？？

豪
愛情
我鐘意既女仔，對我既感覺係點，會唔會都鐘意我？

男仔
單身

性別女

Shan 問愛情 單身 女
想問最近認識果位男仔有無興趣發展落去？

另外想問事業，最近會唔會有新嘅工作機會/九月返果份工仲適唔適合繼續返？

Thx

名:CWH
同男朋友會唔會好快面臨一啲大嘅爭執？
拍緊拖

名：Edi
問題 :愛情
現狀: 啱啱分手 想問幾時會有新既桃花

會盡量覆曬所有問題
Thanks!

名：Edi
問題 :愛情
現狀: 啱啱分手 想問幾時會有新既桃花
性別 : 男

名：呀C
問題：事業
現狀：fg 考唔到政府 搵緊工 唔知搵咩類型既工好 又驚搵唔到工 求指點迷津

[member]名：Lam 女
單身
同有興趣的人有冇可能 ［/member]

膠左 算啦

名：Edward
問題：點樣可以搵到份好工？

想問兩個 我知有點貪心😭
Jan
1）愛情
單身, 幾時先出到pool

2）事業
無業中, 黎緊10月會做番野, 賺錢方面會唔會有所改變?

謝謝你

名：gg
性別：女
問題：同而家個所謂男朋友有無將來？同埋身邊有冇人係對我有好感？
現狀：一言難盡，散與一齊之間

感謝大師

名：stella
想問今年有冇機會拍拖
單身
唔該絲打先

名：ying
問題：依家男朋友係咪真係鍾意我，會唔會行得長
現狀：拍緊拖（就一齊一個月）

女阿

名：C
問題（愛情)：我同男朋友會唔會復合？
現狀：琴日被分手

好準呀
我追左個女仔差唔多大半年 但近排佢已經連message都唔覆

格式
名：chc
問題：依加嘅女朋友可唔可以一生一世、行得長唔長遠
現狀：拍緊拖、初戀女朋友喺三個月前識

格式
名：hei
問題：下年會唔會有新戀情？
現狀：單身

名：波
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
想問黎緊半年有冇機會拍拖?
下次拍拖對象會係已經識既人定係之後先出現既人?

你其實學業一直都幾順利,成績都應該唔錯
你應該係讀書能力有返咁上下,但你所講既科目出現左,令你有D失左方向,專注唔到,顯得有D困難
不過未來會遇到高人指點你,再加上你本身讀書能力唔差,所以都唔洗太擔心

建議: 識D同科既人,一齊學習

試下放寬要求，睇到你係唔鍾意俾份工綁住果Ｄ人黎，比較難搵到穩定既工。
Ｄ公司會覺得你太我行我素，不過因為咁你都比較岩Ｄ需要創意方面既工作。
未來三個月你都應該搵唔到岩既工
就算搵到，都會有阻滯，例如地方太遠，公司制度太嚴，成日做錯野等等

建議：克服困難，拓展人際關係，唔好成日三心兩意

名：花花
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
想問下呢幾個月會唔會有好男仔出現

佢揀女朋友既眼光有Ｄ特別，係戀愛中佢係默默付出果種人黎，佢可能仲未走出上一段感情。
對你黎講你會有個考驗，你要主動Ｄ，唔好得個等字，如果唔係就冇可能一齊。

建議：多Ｄ同佢出街，約佢出遠門，感情會慢慢昇華，佢覺得你有付出，就可以修成正果。留意身邊可能有人阻礙你兩個。

有機會經朋友介紹/學校識到。
現在慢慢等下

建議：你一直對戀愛感到不安，俾Ｄ信心自己，俾Ｄ信心其他人。

順利 付出就會有收獲

名：hidy
問題（學業/事業/愛情）：學業
黎緊升Asso year 2,讀緊外語相關學科
grad左去外地深造定係返香港就業會較好？

同埋想搭單問多題人際關係 如果占唔到就由佢吧
上個星期去左為期三週既exchange programme，本來同班同學玩得好地地 但早幾日開始無視我，問埋點解仲覺得件事冇咁簡單 請問有冇可能係programme完之前同佢地好返

現狀：單身，在學中
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）

靈擺話適合

三個月內唔會有
建議：要認清自己不足，變得成熟Ｄ先吸引到人

3個月內唔會有

佢都幾多人追,你要同人爭,最後可能爭唔贏

建議: 從言談入手增加自己魅力

名：YIM
問題：同ex有冇可能一齊番
單身
男

性別：女 tks

名：Kelvin
問題：愛情
問題：短期内會唔會有機會遇到心儀對象?
現狀：單身
性別：男

佢偽君子
小心佢埋你身係別有所圖
你如果唔認清事實,有排你唔開心

建議:帶眼識人，接受現實，祝你早日放低。

短期內都冇
除非識多D新朋友,可能有變化

大機會有，你同異性會有冇盡話題，傾傾下產生感情。

唔知呢一年會唔會有呢

形容得好準阿 多謝樓主
因為第一份工 都希望做到自己想做既種類 所以好揀擇 要求多多 同埋未諗好自己想點
同埋真係唔想太綁手綁腳
我諗太遠係主要阻滯 最近見親個幾份都要搭好耐車
我會就住建議去改改

佢本身對自己冇乜自信，又容易受人影響。
應該係有人講左D野，而佢又聽左。

搭單再問多條
格式
名：B
問題: 愛情
性別：女
現狀：
單身 最近識左個男仔 都幾岩傾 不過佢細過我 想知有冇發展機會？如果無既話 想問幾時有拖拍 謝謝樓主

俾Ｄ信心自己，堅持落去，時間會證明到你得。
未來會有人幫助你，持續落去會成功

有安全感，有責任感，專一。
但可能會不懂浪漫，大男人，佔有慾強。

有機會你會做人第三者

佢個人有D悲觀，不過你性格咁岩可以幫到佢。
多Ｄ發放正能量，難關在於你走唔走得入佢個心。

lm 加油呀

大師

你隔離post見過我？

轉工會好D，如果繼續留係度，你會發現自己愈黎愈做唔掂，成日做錯事

愛情果條等我解埋其他人再幫你

名：He
問題（愛情）：想知同事A會唔會同我發展成好朋友/曖昧關係
現狀：啱啱單身

謝謝

其中一個已經有誘惑出現左，會有人出軌/已經出左軌。

以前會對依段感情有懷疑，但宜家相處得幾好，未來都會好和諧。
不過要留意唔可以懶，雙方要Keep住為對方付出，先可以長久。

所有牌都叫你唔好投資

堅持自己想投身既行業，會有唔錯成果，可能會遇到高人指點及幫助。

經常對人，大機會係業務，行銷之類。

同EX應該完左，短期內冇感情發展。

你地本身溝通得好好，幾甜蜜，但可能過左熱戀期，要小心雙方其中一個會出軌，唔及時發現同調和既話散硬

問左人地有冇女朋友未呀？
如果冇，你地有機會發展，不過要小心你既攻擊唔好咁強烈，會嚇親人

NO

我就係唔知點開口問
驚一問佢就知我想點

有

名：c2
問題（學業/事業/愛情）：我鍾意既人鍾唔鍾意我？
現狀：單身
性別：女

名：N
問題（學業/事業/愛情）：我應該繼續工作好定讀返書好？
現狀：part time
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）
性別：女
謝謝

漏左性別 女

嘩 好驚啊

btw 第一句唔係係人都想要咁嘅男朋友嘅咩

名：CC
問題：愛情
現狀：呢段感情係咪已經完左？佢係咪從來無打算對我上心？

唔該哂！

Keith
近排返左份新工，唔知前景如何
工作中
Thx

現狀係鬧左交無搵對方

名：C
問題（學業/事業/愛情）：愛情, 會係咩情況同大概幾時會遇到, 對方會係咩性格, 同樣
現狀：A0, 而家讀緊大學
性別：男

名：P
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：同有個舊同事幾啱傾，對佢都有意思，有冇機會發展下或者可以一齊？幾時有拖拍？
性別：F

Thanks

但我仲覺得係熱戀期
雖然佢有時會忽冷忽熱，但整體黎講都唔似過左。

名： t
性別: 女
問題(事業）：想問應該從事航業、做一間同自己讀既學科有關嘅pr公司定翻Sales好？而如果翻的話，interview順利嘛？
現狀：HD剛畢業，翻緊Parttime

名：每日柯兩次
問題（學業/事業/愛情）：
黎緊兩個月內想試吓開鋪賣吓野 唔知順唔順利？
定係正正經經搵份pt好了？
現狀：
（例如單身/拍緊拖、無業/工作中）讀書，無業

好呀 感謝

Hayley
想問愛情
拍緊拖
想問呢男朋友會唔會係最後一個

名：Lena
問題：愛情
現狀：單身

同身邊既人有冇機會發展下? 黎緊會唔會有對象?

唔該晒

性別: 女

名：你的書包
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：我係巴打，返緊工。最近鍾意左個女仔，都有主動去approach佢，想問我有冇機會？

thanks

名：LW
問題:愛情
同女朋友分手 復合既機會大唔大
現狀：
單身
性別：男
麻煩晒

名：S
問題：同兩個男仔岩岩開始熟絡，佢地有無可能係mr. Right?
現狀：單身中
謝謝

名：霸道駒
性別：男
問題：A0 幾時有拖拍？
現狀：單身中
謝謝

睇黎我都係離唔開呢啲位

太好啦，姐係同男朋友前景都幾順利，因為我都係無咩安全感既人
咁建議姐係感情上唔可以懶？
Btw,唔該哂

名：kk
問題（愛情）：最近愛情運點 同心儀對象會唔會有突破性發展 幾時有拖拍
現狀：單身女

咁答會唔會好啲
抽左一隻牌 隻牌咁講

有安全感，有責任感，專一，不懂浪漫，大男人，佔有慾強。

我意思係，如果第時過左熱戀期要小心

名：衝燈21
問題：感情
鍾意嘅人會唔會鍾意返自己？雙方有冇發展可能？佢係點嘅人？係咪真心膠？

各位
明天1點至6點我會繼續覆大家
謝謝

名：Kayson
問題：近期內會唔會搵到好工
狀態： 待業
唔該

名：k
問題 (愛情)：幾時會有新對象 會係咩類型
現狀：單身 女

謝謝

瑜
愛情 我可唔可以同ex復合同幾時會有男朋友
單身

OK thanks

同我老豆性格一模一樣

名：bb
問題（學業/事業/愛情）愛情
現狀：單身
同鍾意既男仔可唔可以一齊到
女

樓主請問你係咪抽到牌佢已經有女朋友

差5個到我 太好了

push

名：Jerry
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身

幾時有個岩我同我夾既人出現？一唔一齊到？

名：丫樂
問題： 愛情
現狀： 單身

下半年嘅感情狀況會點，有無機會拍拖
thanks

Kaifung

問今年會唔會有拖拍

男
唔該

名: Eli
問題: 幾時先會再拍拖?係我錯過咗定係冇黎過?
現況: Single

名：阿朗

問題：同前度分手半年，想知未來有無機會復合

現況：而家單身，自己一直放唔低，所以先想問下未來有無機會可以復合

麻煩哂

樓主好好人

張牌話，可能平時有人會阻住你地，所以需要多啲2個人既空間，先培養到感情
即係你要製造多啲2個人單獨見面既時間

張牌話有依個可能性，可能係已經拍緊拖/心有所屬
不過我都係大膽估既姐
你都係趁未跌入深坑搞清楚好啲

想問兩個 我知有點貪心😭
Jan 女
1）愛情
單身, 幾時先出到pool

2）事業
無業中, 黎緊10月會做番野, 賺錢方面會唔會有所改變?

謝謝你

跳左我呀😭

名：Laurence
問題：愛情，同佢有冇可能
現狀：單身，學生

漏講，性別女 多謝樓主

名：YCT
問題：今個月有冇機會同ex復合
現狀：單身
男

我幾時同佢表白好？ 同埋我依家應該點做好？

姓名:晴
性別:女
問題:幾時有拖拍?而家實習識左個男既幾好傾，人地對我有冇興趣?

現狀:單身

名:儀
問題:(愛情)其實心儀對象係點諗我?佢係咪已經有新對象?我幾時會有拖拍?
(事業) 邊一行比較適合我?
現況:單身
性別:女
sorry問題比較多

現況:單身/無業中

樓主失了蹤

名：Red
性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時有心儀對象出現？幾時會拍到拖？

唔該

名：怡
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：拍緊拖，不過對方淡左，而家好似吊緊鹽水咁，唔知仲有無機會可以繼續一齊。亦想知我地之間會唔會有第三者影響。

感謝。

我係女仔。

名：婷
問題：幾時會拍拖
現況：單身
性別：女

thank you

樓主 等你呀

名：S
問題：
友情方面，
新一年會繼續獨家村定係會有新圈子朋友？
現狀：9月yr2

名：T
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：絲
單身，但同現時既心儀對象有冇可能？我應唔應該主動啲？或者佢點睇我？

名：Joker
問題：一年後可唔可以升翻CU psychology
現狀：今年有大學offer唔要讀poly副學士
性別：男

名：鼻毛可避免
問題：佢有無掛住我，會唔會想我搵返佢？
現狀：單身

唔該晒

名：筠
性別：女
問題：同男朋友有咩可以改善

拍緊拖

Zoe

幾時先有拖拍同學業如何 唔該

單身

屌差啲就到我架啦

Sorry呀
各位稍安勿躁
依兩日病左 完全占唔到
工又返唔到
又要俾人扣人工啦

不過宜家已經好得7788
聽日一定一定開始占返！

樓主唔好咁粗勞啦

btw 我係想占占佢
名:亮
性別:男
現狀:讀緊書 返緊好疏既pt 水上運動港隊 拍緊拖
問題:1.我適唔適合投資?定都係做返手停口停既工?
2.我運動既生涯會唔會有高峰?有既話係長定遠?
唔該晒~

S 女

問 工作發展點樣 順利/？ / 同事關係 etc

名：希

問題 ：幾時先搵到女朋友

現狀：26歲 單身

Lin
我想知自己應該繼續等追緊嗰個女仔定係搵以前嗰個
男 單身

定係應該兩樣都唔好如果係又應該做啲乜

慢慢啦
驚你棄po咋
快啲好返

樓主 辛苦你啦

樓主加油

名：cindy 女
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
幾時先有正桃花

名：綠
問題：我係女，同男朋友有好多問題，但係又好愛對方，我地既將來會係點？應該分手定繼續一齊？

睇到你應該對自己既能力冇乜自信
冇乜方向、冇目標、唔知揀咩好
有好多計劃，但冇實行到
黎緊清晰返自己志向，好快搵到工架啦
啲管理既工作幾岩你

你冇安全感，對段感情好悲觀，你覺得佢俾唔夠愛你，你好想要多啲愛既感覺，然後可能chur親佢都唔知

佢係愛你既，但覺得你管得好緊，佢有想逃離依個束縛既感覺
佢會諗點解你唔識體諒，點解唔可以多啲信任

你地宜家盲目咁接受對方，大家都唔知對方想點
再係咁落去可能會變到成段感情好物質，可能會分手喎

建議：俾啲空間佢，放下自己過份要求佢既野，結婚未係時候。

記住！
佢係愛你既！冇第三者！
佢係愛你既！冇第三者！
佢係愛你既！冇第三者！

大師，你講都好中。「你應該對自己既能力冇乜自信、冇乜方向、冇目標、唔知揀咩好
有好多計劃，但冇實行到」
謝謝你

Hi 我想問工作同愛情架。

工作:
我係呢間公司做文職接近3年, 份工好穩定, 但成日好想轉行,我想問我應該繼續留到退休定轉呢？我想讀個社工牌, 但就真係重頭黎過了。

愛情:
暗戀一個男同事, 佢大我好多架, 想知同佢有無發展可能呢？

Thx.

我叫Lily.

名: tsz (女)
問題: (愛情) 同心儀對象有冇可能
現狀: 單身
唔該樓主take care

名：蜜糖 女
問題（學業/事業/愛情）：事業
現狀：想知未來事業發展順利嗎？
而家讀緊書 下年grad

thank you

名: 邦
性別: M
問題: 姻緣如何 同有好感嘅人會唔會有發展機會
現狀: 單身

大師你講中哂 我會留意返㗎啦, 多謝你解左我個心結好犀利

名：打耙仔
問題：愛情
現況：單身
散左一年都就黎，想問下會唔會有機番撻？

打少左性別：女

Thanks 樓主

魚

想問同依加追緊我既男仔發唔發展落去順唔順利 佢係咪真心

單身 佢係我同事

樓主係咪放棄咗

名：Hei
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
今年有冇機會可以同心儀既女仔一齊

補番：男

推

名 (女)cyn

問題
(愛情)同現任男朋友會唔會一生一世？
(學業)讀緊degree, 可唔可以冇defer咁順利grad？

現況
拍緊拖
Second year

感謝

冇放棄 明天繼續
依2日係因為前幾日病左
要趕返啲工作進度
所以冇時間
聽日繼續

Sorry要大家等

我知你等左好耐
聽日會占左你先
獎勵你冇放棄過我

我會繼續推架啦
小心身體不過

樓主保重身體呀
等你

等你呀樓主

唔該晒大師解答 btw可唔可以再講詳細啲

加油樓主

Hong
愛情 究竟我應唔應該繼續揾佢（剛散）
單身

名：派膠兄
問題（學業/事業/愛情）：愛情
現狀：單身
問題：鐘意既人係咪想同我一起，再追佢有冇機

名：L
問題：學業
現狀：升year1
入到一科唔想讀既科 想 tran u 好唔好

樓主加油 等你

好擔心樓主既安危
佢2日前話聽日會繼續, 到而家都冇出現過
樓主唔好有事

名： mmm(女)
問題（學業/事業/愛情）：愛情
想知男朋友仲中唔中意我？
我地有冇機會可以一齊好耐？

現狀：
拍緊拖 岩岩hd grad